有冇人仲食緊kinder 出奇蛋？

無意中發現咗附近有間零食舖有舊版賣
同以前一樣咁好味

一齊貼下玩具

乜撚嘢嚟㗎？

原來反出嚟可以變雞泡魚
反轉可以摸魚鱗

上次係去芬蘭見到佢地啲超市仲有得買
即刻買左一隻返hostel試下
搵到出奇蛋個moment仲興奮過細個個陣

香港某啲 up dup零食舖都仲有㗎！
同以前一樣味！

仲有手鍊

成袋未開

做乜有咁多隻

之前逢禮拜六都會買2pack

點解唔開！

有冇啲好玩啲架 以前開過一支細水槍，好似針筒咁吸水噴水

聽日買包男仔版玩下！
目標係好似上面包打咁一大抽！

奇趣蛋啲玩具好奀

唔開心就會開

巴打一定好開心

其實少咗喇袋嘢

邊到有得買？

竟然有人同我一樣！！